自爆中學名第一隻字

喇

牛

得啦得啦好撚勁呀

東

三

高

真

皇

德

佛

聖

應該好多東，保，聖，賽
利申：東

港

香

英

屌

地

拔

龍

男

匡

樓主新界喇沙中學就收皮啦

哈

九

天

博

中

華

Adam

新

匡智

鳳

保

大

霍

沙

聖都俾人負皮
大撚把非名校都聖字頭啦
到底有幾玻璃心

鄧

青

卜

方

BTW 得Band 2

智

順

泥

皇
喇沙呢啲垃圾學校就唔好提啦

粉

南

齊

聖公會

賽

學

C

林

農

培

勞

匤

迦

正

恩

蝗

伽

香港

皇仁舊生會中學?

基

九龍真光中學
九龍華仁

Chinese International School

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Med Fac
British/Canadian/Swedish Passport Holder

彩

同校師兄弟喎ching

你係no.1 or no.2

孔

定廖記

荃

on9 post

張

喇嘛中學？

閪

玫

威

莊

瑪

我個Ex都係

K

CIS

勁人

IB 42都入到 Medic?

co-ed成半班41以上

再加有錢仔

No.1

性

以後有仔女真係要讀co-ed

Holy

拍卡德大弟子？

陳

馬

No

朱

共

adam

九龍城區?

樓主讀咩喇嘛學校

利申 聖

💚

垃

浸

仲以為入到黎全部都會答哂 喇 添

乜撚

永

Glen

我都係

宣

尹兩

睇左七項都冇嶺字

王

播

少

伊

恆

其實呢類濕鳩post開嚟做乜柒？

可

溪

教

勿

爆

朱sir健在嗎

同校 全港應該得一間勞字開頭

寶

赤

灣

崇，迦

hi師兄
你係咪講緊培育個朱sir?

珊

正
中
學

錯

廖

仲有九龍工業

田

P

係喇係喇叻喇叻喇知你好撚勁

余

明

ATS ???

nope

上

匯

the

元

灣
官

King

西

hello 師弟～

必

樂

五

卜記？

馮

嘉

11頁都無個 孔字

屯

冇人想知啊，屌你老母

沙頭角官立中學

仁

自你老母爆咩 冇人想知呀 仲有自爆一係就全名 一隻字爆你老母

金

旬

eton

YES

航

桂

院

師兄定師弟

我係孔子

堅嘢好似係陳字頭

觀

係咪同一個ex

Q

順天？

打7樓主

雷

世

你咪買極唔撚停

仲以為所有人清都係香字

唐賓

愛

佢姓李，你果個呢？

頭角津貼..

鳳
潮

可字派

商

葉

女拔 兩個字

想像唔到班人到底有幾自卑

東
東
遵
勿相認

Google 吓有間係上水㗎

勞工契弟？

5

庇

閩

晨

保 條裙真係一流

麗

連

呢間我知

上撚過報啦

順德

咪就係，屌哂你地老母，我就聖貞德既，負皮既出黎隻抽

救

沐

慈

循

長

澳

果然係匡智，topic都唔識睇

淫

風

係呀,有冇剪你地頭髮

惠

中共

自己友

鞍山

唔係

鄭

有，俾佢剪俾完都會好靚仔
btw佢係今屆退左休

香

全名超級長 ，歡迎估下

南屯門官立中學？

香港九龍塘基督教中華宣道會陳瑞芝紀念中學

靈

懘